叫人留機場D，自已入去，唔好齋嗡。叫人散的，就繼續！

今日已令機場取消航班，訊息已傳達，又快冇旅客來，先回家休息，之後再來吧！

推

一係留
一係散
樓主一邊叫人散，一邊叫人入去，咩居心？
不推文回覆

我係叫人散，但D齋嗡唔做果D，叫人留，咁佢地入去吧！

機場係安全前提係有旅客會落機，而家冇啦，仲留守做乜鳩，搵人答我

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉